約會員啊哈啊哈啊哈（里見皇冠）出來隻秋

我贏山本彩係雞
你贏麻x係雞

聽日夜晚十點瑞和街體育館等

你班友成日話麻xxxxxxxxxx

both g

係出先好

My power powerful

ok 到時唔見你又多樣野笑

I know thai hand

叫埋su膠黎 我1打3

Call 埋吉岡來

推

笠水

btw,麻友系雞

山本彩係雞

d中坑食飽飯無野做 周圍搞事

廢青

好心你幾十歲人 無野做就去識下女仔啦 年紀又唔係細 仲日日剩係識上連登貼麻友同9up 你真係諗住孤獨終老咩

麻友係雞係公廁係肉便器

'

笑what 麻友係雞

麻友係雞

打錯𨳒

係